759將會全面進場慶回歸

邊個話個店主係撐民主？ 明明就係民建聯嘅狗
利申：兩年冇幫襯過

人地幾時話支持民主。

佢一向拜毛賊東喎

佢唔係話想加入共產黨咩？

哈哈哈 果然比我估中左
759個老細咁奶共 一定趁機會清倉底貨

睇返舊聞 條友讚過雨革既後生仔有理想有理念 然後比人吹噓到759係良心企業 成功呃到香港人

原來奶共

話時話taobao 點解冇特惠

佢之前咪講過想入共產黨

真係有心慶回歸嘅應該1折啦
7折有撚用

竟然

咩叫「行貨公價」「直送公價」

又有新類別？

寒酸
之前支那寶又係
推得嗰100回50
仲要唔係即減

直送公價應該係部份急凍食品，一兩個星期前屋企人想買佢隻腸粉，但收銀話無折。
佢仲有小部份貨係公價，例如lux洗頭水。

好波，一陣落去買先

行貨公價 直送公價原來仲有分?